期結啦，3大燈神有咩啟示

雲同麵青開左牛定熊呀

空倉入8448

今次又有咩高見
700買上定落